老老豆豆,今次港大HALL鳩FINGFINF事件真係對鏗哥另眼相看

平時覺得鏗哥ONON99咁
死煩膠一個
有時仲廢撚事叫佢鏗哥,叫佢堅哥算

今次件事真係覺得原來煩撚堅哥都係值得尊重既一面

希望大家表揚下堅哥

究竟你想表揚鏗哥定堅哥

金堅哥不嬲高汁
睇過佢篇奮鬥史就知

鏗哥用晒D錢去溝女個陣咪堅哥囉